有冇雙子男天蠍女既感情故事分享

過去、現在、失敗、成功、開心、唔開心乜都可以講下

雙子天蠍聽聞配合度是0%

雙子天蠍聽聞一有身體接觸就會人體自燃 唔好去呀巴打

同緊天蠍男拍拖

有咩問題？

男朋友係雙子 我係天蠍
認真 唔夾一定有 嗌交嗰d實有

對我黎講 雙子真係真係好專一 當佢認定左既人佢就會中意都底
只可惜嗰個唔係我
同埋佢地雙重人格得好緊 係出面大癲大肺 好易同人fd同人熟 但其實內心好脆弱 好易夜晚自己一個喊

不過8月我地就3年啦
由頭兩年LD 同岩岩一年同居 基本上都慣左呢個人
咁岩我地去完日本 我返左英國 佢返香港
只係3日我已經好掛住佢 開始亂諗野

年半
開心到冇朋友
已散

講多ok???

你想我講d咩

冇可能既

雙子男 天蠍女 一齊左半年 散獄
天蠍女真係好大食

再分享多啲你地

四年 仍然健在

Same

我天蠍女 男友雙子
好幸福 就一齊一年
其實星座冇乜影響 比對方了解晒你就得
性格互相遷就架姐 幸福係自己經營既

雙子男係咪好難捉摸？

屌同你差唔多
我同我女朋友都係英國讀
我係雙子 佢係天蠍
你講雙子既野我都中哂咁濟
成日都比女朋友話我唔成熟同好懶

我自己都覺得係
好容易會唔鐘意一個人 or 有好感
但可以好快冇野

真係 我要返工返到屋企已經好攰 仲要煮飯洗衫執屋
同埋會成日發細路仔脾氣
好似岩岩我同緊同事食飯 佢會要我同佢講完電話先 成餐飯就咁冷落左個同事
同埋我又大佢兩年呢

呢度有 一齊左一年幾 已散